人民日報--若中國取得世界盃主辦國，必定會制裁支持所謂香港人權法案的國家

700 企穩333 你引退一日當找數真漢子好嗎？

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

支那自己搞返個孔子盃咪得

如果.....

若

笑咗 一定要爭取到呀
講咗唔做正仆街

屌

老濟認同

最好依家立刻鎖國制裁

你都戇鳩 不如你諗下人地會唔會比你做主辦國先

咁好彩比你做到 人地都唔撚踢 你同北韓俄仔踢撚飽佢

冠亞季你地3隊岩岩好

十鳩幾億人都砌唔到隊正常實力既球隊就算鳩數啦 主辦國

世界蹴鞠杯

如果

乜撚野世界杯？搞返個打飛機世界杯你支那鬼國年年攞冠軍啦，邊個夠你勁？

全世界都無得參與的世界盃，有意思，決賽應該係伊朗對北韓

澳門第三

正, 到時世界盃得番北韓, 俄羅斯, 中國同非洲國家踢

先唔諗呢個不切實際嘅幻想根本冇可能實現
真係俾佢搞得成, 分分鐘啲人支持果隊輸左會衝落球場打交